我地呢班和理非

先向各位義士講聲對唔住

一直冇企出黎去各區光復

但係唔代表唔清楚五大訴求

黑警每個禮拜都打人唔使本 一直出醜

民心不可能逆轉 只會愈來愈同情示威者

今日係巴士上聽到好多師奶同阿伯係屌鳩黑警

所以

兄弟爬山 各自努力！